國際媒體廣泛報導「元朗事件」

Business Digest
11小時 ·
【國際媒體廣泛報導昨夜元朗事件】
昨夜在元朗發生的無差別襲擊，引起了世界關注。《經濟學人》更直言，香港的穩定正面對「自英國離開以來前所未有的挑戰」。最近外資紛傳撤走消息，今次事件會衝擊香港國際金融中心的地位嗎？

以下節錄及翻譯六家國際媒體的報導（不斷更新）：
《經濟學人》：
在香港一個地鐵站，穿著黑衣（示威者偏好的顏色）的乘客們在回家的途中走出地鐵時，一群身穿白衫的持棍男子襲擊了他們。支持民主的示威者表示，他們懷疑三合會（有組織犯罪團體）是幕後黑手，他們亦指責警方的反應遲緩。香港的穩定性正受到自英國離開以來前所未有的挑戰。（原文：Hong Kong’s stability is being challenged as never before since the British departure.）

《紐約時報》：
一群蒙面男子穿著白衣和揮舞棍棒，在周日晚上香港西北部的一個地鐵站襲擊反政府示威者。「在元朗地鐵站，一群身份不明的白衣人士襲擊抗議者和平民。」一名16歲的學生、急救志願者在車站目擊情況。

《衛報》：
在元朗火車站，數十名男子用木棍毆打乘客，其中有些人蒙面。泛民主派議員林卓廷受到襲擊，照片顯示他臉部出血。 一名拍攝襲擊事件的女記者也遭到了毆打。據香港電台報導，車站大堂留有一灘血跡。示威者就當局對元朗局勢的遲緩反應表示憤怒，在襲擊者離開後，有10名警察部署到該地區。

《BBC》：
一些支持民主的示威者後來在香港北部的元朗地鐵站內被一群蒙面男子襲擊。一段現場影片顯示乘坐火車的乘客在尖叫，一群武裝人員在元朗地鐵站向他們揮動棍棒。據報，事件發生後至少有36人被送往醫院。

《CNBC》：
在元朗新界區的一個地鐵站，當參加示威遊行的示威者在回家時，遭到穿著白色T恤的男子揮動棍棒襲擊，尖叫聲四起。

《彭博》：
一群穿著白色衣服和揮舞棍棒的男子襲擊了地鐵乘客，這群男子似乎並沒受到挑釁，卻令乘客流血和受傷。

Source: Economist, New York Times, The Guardian, BBC, CNBC, Bloomberg

香港國定殺戮日
黑警落閘

攬炒準備
有錢人/離地中產以為政治唔關你事？
黑社會就用行動證明你錯

就嚟可以攬炒

上環呢，開幾十槍呀

今朝有人話外國唔識分邊派打邊派
班人去咗邊

上環呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

重點係隨機無差別打人加999 cut線同埋無警察到場

要宣傳出去畀外國媒體 social media, 登報都好
721元朗事件係由政府策動、黑警配合的state terrorism, 開頭係針對參與完和平遊行回家的示威者,後來失控變成恐佈襲擊
而係香港另一邊上環 黑警夾好時間開槍打無任何衝擊的示威者

快啦
外國到底仲猶豫乜野呀

恐襲呀！

又考第一啦仆街